有冇人聽緊881

啱啱個女人on9到
話混亂但講極都係話示威者唔好
冇理過政府、警犬做嘅嘢
痴線

其實好正常，好多人唔會諗遠因，所以大家要講解

個女人思路唔清晰
講話好混亂 無前因後果 不斷強調好多資訊點點點

喺堵塞交通呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？

歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲將少女私處暴露喺眾人面前，如此劣行同當年日本皇軍有乜嘢分別？

大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

呢個係犬儒人格

有冇人會打電話去881?

呢個老闆 講到好似想喊咁

教育性文宣不足，愚民就會有咁嘅反應

大家做嘢喇，人人都可以係文宣人員!

跪求大家入嚟幫手

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!
嚴重缺圖

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

電台做文宣一流, 有冇中文流利既巴絲可以打去反博頭先話後生要推倒經濟乜乜乜位女人

快啲phone in

文宣組
今朝應該好多人聽